{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 삼학1947풀빌라(신축, 낭만포차)"
    },
    "text": "三鶴1947はイ·スンシン広場のすぐ前に位置し、海を一望できる独立した空間だ。 ここは1947年から3代目70年以上営業されている伝統グルメ店で、美しいオーシャンビューとともにさわやかな朝を迎えることができる。 浪漫屋台のような周辺へのアクセスも優れており、モダンな雰囲気と自然が調和した三鶴1947で皆様を歓迎します。 三鶴1947はプールビラ、メゾネットタイプ、一般客室を多様に保有したペンションなので、購入前に希望する客室を確認した後に購入しなければならない。 スパやプールビラは別途の利用料があるので確認が必要だ。 また、6~9月はルーフトッププールが運営されるが、平日プール整備により一部の日付には使用できないこともあるので事前に確認が必要だ。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生するため注意しなければならない。 入室時間が20時以降の場合にはあらかじめ連絡しなければならず、宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、該当ペンションは同性の場合にも未成年者の入室が絶対不可だ。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "三鶴1947はどこに位置していますか？",
            "answer": "三鶴1947はイ・スンシン広場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三鶴1947は何年から営業されていますか？",
            "answer": "三鶴1947は1947年から営業されています。"
        },
        {
            "question": "三鶴1947はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "三鶴1947は美しいオーシャンビューとともにさわやかな朝を迎えることができるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "三鶴1947の周辺へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "三鶴1947は周辺へのアクセスが優れており、浪漫屋台のような雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "三鶴1947はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "三鶴1947はプールビラ、メゾネットタイプ、一般客室を多様に保有しています。"
        },
        {
            "question": "スパやプールビラの利用料は別途必要ですか？",
            "answer": "スパやプールビラの利用には別途の料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "三鶴1947のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "6~9月の間はルーフトッププールが運営されていますが、一部の日付にはプール整備のため利用できないこともあります。事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過すると追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間が20時以降の場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時間が20時以降の場合にはあらかじめ連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "三鶴1947では青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、三鶴1947では青少年男女同室での宿泊は禁止されています。また、同性の未成年者の入室も不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 447
    }
}